香港人係咪好鍾意攞完贈品再排過隊？

行完再返返隊尾，係咪可以無限loop行到聽日？